有半個人那麼高的袋子，大塊的東西燒到惡魔的眼睛，煮了整個國家的食物，消耗了森林。 犯罪、科羅納、銅和贊比亞的麻煩|尤金·羅賓遜| 2020年10月30日|Ozy 
 至於這個解決方案是否有意義，關鍵在於細節。 隨著反壟斷改革的迫近，歐洲正在走鋼絲 
 我沒有控制，我只是在螺旋下降，他就像在底部等著我的魔鬼。 她害怕她的律師。 然後開始發短信。 《緬因州箴言報》薩曼莎·霍根|，2020年10月8日| 
 然而，當談到SEO時，魔鬼並不在細節或另一個鮮為人知的關鍵詞定位和全面的研究技術，你已經放棄了。 2020年有效關鍵字定位的五步框架|Aleh Barysevich | 2020年10月8日|搜索引擎觀察 
 對於出版商來說，魔鬼就在不透明的細節中專家警告說，不透明的供應商經常會在合同中加入不利的條款。 為了提高收入，出版商忽視了協議條款 
 懷斯曼飾演的塞繆爾時而是個魔鬼孩子，時而是個可愛的小男孩。 悲傷:巴巴杜裡真正的怪物蒂姆·提曼| 2014年12月19日|每日野獸 
 西方將普京視為它所熟知的魔鬼是明智的。 認為普京的壞嗎? 等待下一個人|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年11月14日|每日野獸 
 我們能想象斯蒂芬·文森特·貝內特寫《魔鬼與芭芭拉·鮑克瑟》嗎? 選舉日比萬聖節還可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野獸 
 無論是被附身的人還是牧師從業者，趕出魔鬼對精神、身體和精神都是危險的。 教皇弗朗西斯祝福驅魔人大會芭比·拉扎·納多2014年10月29日每日野獸 
 他說，某些書，甚至可怕的萬聖節恐怖電影，引誘人們走向魔鬼。 教皇弗朗西斯祝福驅魔人大會芭比·拉扎·納多2014年10月29日每日野獸 
 這樣，那人就全然交給魔鬼，連性命也不留，像約伯一樣。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 他恨不得他的秘書見鬼去，可是他想了想，走到門口時就把他叫了回來。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 我不相信一個善良的上帝會創造或容忍一個魔鬼，也不相信他會允許魔鬼誘惑人類。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 我要說，魔鬼是不需要影射者的，我學會了一種方法，如何使一個人夢見我所喜歡的東西。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 有一天，她聽到一個人說:“如果發生乾旱，在冬天結束之前，我們的庫存就會被魔鬼掏空。” 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜